［年經］一句講晒，大快活定大家樂？

利申，今晚食完大家樂，Ｄ飯同肉又硬又凍，好似食垃圾咁，咬兩啖走撚左去隔壁茶記

大快活
大家樂

呀活早餐下午茶屌打

大快活
大快活既焗豬點同大家樂焗豬真係一個天堂一個地獄
大快活焗豬d飯一粒粒豬扒又好食
大家樂既當求其有野落肚算

大快樂

大家活

Both

活晚餐ok

大家樂真係來檢討下啦屌你老母
今日去食街邊檔都好食過佢

fairwood焗豬同加咖喱牛已經贏九條街

大快活雞胸飯

睇完大家樂由快餐霸主不停退步
好唏噓

大快活好多野食都高質過大家樂
但我覺得焗豬係大家樂唯一屌得住既野食

exact7ly.

唔只食物質素，d服務同員工都好撚高質。
大快活d阿姐執枱清潔好有效率同算乾淨。大家樂d阿姐淨係識企係度on99叫hello 你好。

大家食J

大快活大部分食物都係即時由廚房裝出來，
大家樂大部分食物都係整定放水吧，等水吧員工自己執，已經高下立見

大快活配菜用蒜蓉煮同會用蒸籠keep warm
大家樂白烚然後放膠箱，仲要有d煮唔透

大快活個粟米肉粒飯用地捫粟米，汁又多， 瘦肉又唔鞋仲有煙火腿
大家樂個粟米肉粒飯汁少，瘦肉鞋到仆街，仲要落青豆

大快活雞胸轉意粉走汁多菜熱檸水
每日午餐

我都係
飲熱奶茶

大快活個焗豬先係最垃圾
個六粒菠蘿茄汁薄過紙豬扒
係得個飯叫ok少少

不過overall大快活都係屌打其他兩間

食呀活算
下午茶 呀活雞脾+粉麵$36
陷家樂 我得雞翼+炒麵都$32、32
比多$3-4要隻雞脾好過